劉偉強憑代表香港

牛屎二代

佢代表佢陷家咋，巴打唔駛上心
我真係恭喜佢呀

劉偉強導演拍過"風雲"，"中華英雄"，"無間道"呢啲賣座嘅經典電影，夠晒資格代表香港電影界